[突發]華記勇敢開創新加坡既民主路 點解你地可以唔幫手?

新加坡民主鬥士華記依家係當地比人拘留緊
但佢依然心繫新加坡既民主化工作拍片上Youtube
人地行到咁前你地唔係唔快D入去講番幾句
Thanks for supporting Singapore's democracy!
Thanks for standing for freedom of assembly in Singapore!
然後report條link比新加坡下話?

d comment 未夠痴線
放上微博

去到人哋國家犯法就賴泛民
陳同佳都應該屌泛民台灣做乜通緝佢

傻閪

但首先youtube依家一面倒班藍絲撐緊佢

真. 輸出革命

集合新加坡同大馬華人一眾護旗手一齊帶五星紅旗去新加坡大巡遊聲援華記正能量

呼籲警察組團包機陀槍去新加坡聲援華記：

遊說華記正撚樣去新加坡嘅手足應記一功，希望冷氣軍事朝呢個方向行動

佢崇尚自由 想幫新加坡爭取自由開開放

民主鬥士

華記行得好前

Yes
但未夠痴線
放上微博等d人攻擊新加坡

Push

召集巴打將佢之前講政治既片都send曬比新加坡當局
等佢仲響到話自己唔講政治丫拿

你想做KOL我地咪幫你出位囉

有理由相信佢係向新加坡輸出革命

Prison Break.....已經計劃定逃獄？

痴撚左線 叫人香港移民去新加坡話有自由
但自己都依家因為衰論政而俾人限制出境隨時坐監 咁叫比香港自由

封佢做新加坡民主之父啦
公開籌辦政治集會，高談闊論政事

先表揚佢係解放新加坡既努力先
再同新加坡宣傳

一路睇一路笑，睇佢死老豆咁款真係好大鑊

願榮光歸華記

正正係解釋藍屍係腦殘最佳例子
話新加坡有自由
但就係因為冇言論自己下隨時坐監

甴大大前幾日先講完中國式民主，呢頭華記就去星加玻推廣

冇留意開，有冇手足短短2句講咩事？

習曱甴

豬持手捉豬持華記輸出革命

習近平 甴近平 曱甴王

煲定prison break諗定計逃獄
華記正撚樣好陰險

光復新加坡

而家就講我唔識政治

撐華記 新加坡要有言論自由！
攪大佢！

Back up左未

用簡體字比較好

華記係個無腦撐警藍絲
十月頭係新加坡攪左個藍絲集會
新加坡無集會自由 依家拉左佢
可能坐幾年

華哥著黑衫黑帽, 個心係支持香港民主運動, 仲想將呢個革命思想傳入新加坡

要O係所以藍絲KOL 度宣傳華記賴左野, 要所有藍絲同佢割蓆
要俾藍絲睇下做藍絲O既下場

華記
民主之父呀

聲援華記 再講錯野 佢都係共產黨既人
憑乜鳩以茶會友都要拉
支持坡狗集會聲援 維繫人權

嘩屌thz藍絲又洗乜集會自由，還有黨呀

中共習曱甴

支持爱囯粉红前往新囯驻华使领馆声讨新囯罪行。

支持華記主張新加坡加入中國